主教練派路今年41歲，而門將保方42歲

我教波嗰陣你都未退役呀！

保方真係好厚面皮